啱啱聽到藍絲對話 佢提點咗黃絲

廢中1
廢中2

你有去撐警集會咩？
挑緊係有啦，仲會撕啲海報⋯⋯（下省炫耀/ 曱甴論）
我湊孫都冇時間去咁多
屌有乜撚野所謂，你出得多又同個仔嘈交又盛 （繼續鬧泛民）

=====================

其實藍絲好少同藍絲比較 剩係會自己想做就做
最多搵埋人一齊做 你唔會話做得多定少/ 偽藍
即使有偽藍撕文宣
我諗廢中都會話：屌你老味仲好 多個人多對手

香港人 可唔可以應承我
除非犯法/ 太過份否則小事化無
黃店都要利潤 唔係100%捐曬出黎 除非食水太深/呃人
講真手足都係人 識下男仔女仔好正常
只要唔係講大話呃閪屌/ 一次過溝幾個

Youtuber 有私怨自己私下處理唔該
泥馬尼馬 報導新聞好過炒花生 其實我地唔洗知咁詳細
花生友 對唔住我都鍾意花生 但我地食得太耐
食食下又分埋乜野屎打手 大丁打手
咸濕仔 自己偷偷上網打丁 唔好再推果d post
每個topic都有好多假膠分化 炒topic
假Ken打手 假Anson打手
假sigma打手 假屎萊姆打手
幾句野就引你地罵戰
每日九萬幾個post叫停止分化 都唔夠佢地推

要光復香港 大家做法一定有分野
有人堅守deadbody
有人勇敢衝 有人文宣

文宣召集人 有事就有勇武
勇武有事「我冇野講」等律師
仲有外國手足、軍師（冷唔冷氣都有用）

根本天份唔一樣 強弱項唔一樣 性格特質唔一樣
點做都唔同 我有朋友係殘疾 唔通我推佢去前線咩
拎綜援又要比錢星火咩

但係我地方向係一致呀屌你
我唔想輸比中共呀

認同就推 我推唔郁
唔認同就繼續啦你地

推

同意

再內鬥就真係會收皮
未打贏外敵而先打殘隊友
係非常不智的

所以
不分化不批鬥

仆街 㩒錯不推文

啱啊

推多幾下

學中大email話濟，批鬥鬥做名門正統？？

呢幾日中共攻勢大咗好多

有班人係故意推tvb/咸濕post
唔該唔好再中計

其實就係「兄弟爬山，不分化，不割蓆」
自己問自己有冇做到就得
依家醒覺從來唔會遲

完全認同。
我都唔想輸

Push

自己人都可以有唔同意見嘅 五毛就唔洗理

藍屍就係無道德先做藍
所以唔會有高地

黃嘅大家，放下高地

推呀，仲要中共就嚟出招，大家一定要團結。唔鐘意龍門嘅可以多啲幫襯其他黃店。要全心全意準備End Game.

自己鬥自己真係好浪費時間
呢兩三個月真係鬥得好勁, 尤其係呢兩三星期

我有諗過扮藍留言引戰
不過其實唔洗個個做
深藍都唔會因為咁轉黃 由佢地豬落去

有權有勢果班更唔會強烈分化
因為知道share水喉

所以做好自己仲好

除非犯法/ 太過份
除非食水太深/呃人
只要唔係講大話呃閪屌/ 一次過溝幾個

又定教條
屌你老母

p牌推唔到

你記唔記得黃色經濟圈嘅原意？請認清黃圈三大目的！

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

小豪子:少左抗戰活動就會開始數自己友不是 人性黎
大家要記得當初點解行出黎

香港獨立

大敵當前，咪再自己鬥自己友啦

總之對運動有益嘅事，我都支持

真
身邊幾pair都係抗爭識
起碼大家都係義氣仔女先
利申：死毒撚

well said

認同 我哋冇得輸

啱 要好好學習 不分化

都係個句 唔理點 都好
我要嘅嘢就係
光復香港

我只係想講 唔洗下下又起底又公審
唔鍾意可以唔理我
咁咪繼續鬧呢間黃店難食
嗰間黃店貴

比意見係可以 可以同當時人講
唔洗郁d放上黎
同埋唔洗下下老母 因為又會罵戰會好煩
我嗰個死咗冇乜所謂 下次小心d

屌中共老母啦，分化狗

屌你老母啦
遊行集會都唔出 你梗係口響架

多謝你
唔洗回應佢啦

推推推推推

非法集結係咪犯法呀
屌你老母唔撚用腦

推！！！

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

Pushhhhh

我個外國教授都係咁講

push

英國醫生都係咁講

可以批鬥

不過要鬥藍

emmmm

不分化 不割席

對我黎講
黃就係同路人
就係咁撚簡單

啱到黐孖筋，大力推

停止內鬥

犯左法就唔俾加入黃圈，原來已經變左黃色聖人圈

好耐冇上連登 開始追唔到

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

tui

原來係傻鳩黎
blocked

LM

推 有正常post

真的，嚴己寬人，你永遠唔知人哋有咩難處，或者人哋做咗啲咩，個個人唔同性格，唔係人人都鍾意周街講自己嘅野

做好自己所相信及能力所及的事，對同路人可以分享、討論、檢討，但不用太苛刻，生活已經很難了

我愛手足們

垃撚圾

果班打手全部都係偽連登仔

pish

推 重點革命之火

不割

Pusssssh

推
咪撚再分化

沒有輸的本錢及餘地

又唔洗咁快標籤嘅

好post要推

推推推

其實每個人承受到既壓力都唔同
只要佢認同五大訴求 支持五大訴求
就係黃絲架喇
對家有權有勢，勁齊心想我地死
我地唔好再內鬥喇

白票同進攻功能組別要唔要大和解

可以踢出黃圈

支持

連團結都輸埋嘅話
香港仲剩返啲乜嘢？

唔想輸呀

移民

樓主教條：

不可犯法/ 太過份
不可食水太深/呃人
不可講大話呃閪屌/ 一次過溝幾個

黃c全面停互吊，唔再再比對家帶風，冇意思

香港人 團結

好例子呀大家

一下就話踢人仲點we connect呢

非常認同
但你咁理性 嗰班人點接受到

咁你定教條做乜柒？

岩

其實真係完全唔認為黃店有責任將盈利捐畀手足 食人血食光環又點？ 我地就係要話畀對家聽只要係黃店就唔止有飯開 仲要撈得掂

我睇到d 黃店post 都好少回
我連回覆都好少睇
個人消費為主

藍c 屌我哋玩黃色經濟圈個時，大家都好識串鳩對家：d 錢係我嘅我中意點洗關你咩事

到有人講人血饅頭呀個時，大家就為個幾十蚊鬧到流哂牙血

真係要大家忍忍唔好睇d好似好juicy既po!

連登微博化

今日群魔亂舞，23條吹風，真心驚。
大家團結番，自己用個腦判斷下點樣個運動可以繼續到落去
香港人，反省，進步

唔好諗策略想令人地批鬥，我地要做既野係將批鬥呢樣野完全唔係我地腦入面出現，不指責就係講緊呢樣野

做好自己先

岩岩岩！

我唔想輸比中共呀

唔好用教條呢啲字眼啦，以事論事樓主咁講有咩問題？一樣米養百樣人，好似鬼咁點捉都捉唔完，所以我地都要停批鬥，但同時留啲條件有咩問題

依家輸真係輸一世
23條黎緊啦 已經無再多五年比我地架啦

推 要重整旗鼓

不分化相親相愛愛手足如同愛自己

得番最後一次機會咋，冇下一次雨傘

我個名

推!!

其實你地有無真係識既係會鬥黃

推!!!
我都唔想輸比中共呀屌

推
唔好輸比中共
香港人已經冇輸既本錢
再咁內訌落去 最開心既人就係呢個政權
手足要死既死 要失蹤既失蹤
我地再內訌落去 佢地當初犧牲就白費哂
唔該變返6月個陣既連登 每個人肯做多步既力量就好大

煲下四川辣妹子間藍絲店既仆街野啦！順便警掦自己人

exactly totally agree....

推呀 只有一個大敵 中共

藍曱甴的確係團結

應承我.....

gogogo

分化撚

屌有乜撚野所謂
呢句完勝

pushhhhh

gay唔會鬥gay
黃都唔好鬥黃

不分化

有個fd日日屌人血饅頭

多謝你巴打
我明白好心痛 被捕巴絲好冤枉

首先黃色解放軍、黃色中共、黃色popo、黃狗、黃臭閪、黃強姦人、黃衛兵、連衛兵、yellow nazi、批鬥都唔係我想表達，亦冇提及

你都話「必要既時候公開」
我同意呀
但夾公仔機似乎冇私下處理過 只係拍片互揪
Youtuber解散 最尾都甚少提及人血饅頭
咩二選一又唔關事
龍門同其他店 大家都黃

似乎都最後只係公開打交
就算公開有更多證據 有人拍片分析 都冇再一步相關行動
咁公開黎做咩
我說覺得私下都得嘅

但呢d post往往都係秒速上熱門
另外仲有一堆tvb 咸濕post
點解依家咁多人知一部公仔機幾錢
但係唔知郭榮鏗琴日講過乜野

到最後當大J贏啦 龍門贏啦 咁又點？
我地一班人互罵 仲要根本冇幫到件事又點？
睇芷鹿泥馬成大半粒鐘條片又點？

我唔係要定規則 只係想大家食無謂花生、互片前諗下

兄弟爬山，原來爬得慢個個等於垃圾

冇本錢分化

幫推

大家要嘅時間唔一樣
唔緊要

不分化不批鬥

下面有應 若果我唔啱咁對唔住啦手足

推post 個班咪一樣係五毛

支持！

肯提升裝備未？軍咀好難買咩？

好 我應承你

兄弟們，保持頭腦清醒

自己人生性啲啦
得唔得呀
咪再分化內鬥

見到個啲post 唔好推

由唔知幾多月前講到而家啦係有班撚樣屌唔化

好文，推
而家支那想強硬啦
我地再內鬥就含得撚，爭氣啦

（繼續鬧泛民）
呢句我支持

同意，不過P牌推唔到！
希望樓主可以點醒多啲人

撞

見到自己人分化內鬥真係好煩
嗌贏咗咁又點？
最後得益既只會係我哋最大共同敵人
支共

唔想輸

屌 有乜撚所謂 我都成日撳錯

輸比支共，我無嘢講
輸比內鬥，我唔甘心

推爆你個post

認同

手足借用藍屍角度 屌得好啱

唔似而家d黃尸爆徒
又割蓆 又分化 又篤灰 又攪大台
我地就食晒花生 睇佢地自家人打自家人

我地藍圈鄉民讀得書少 唔識諗咁多
總之就兄弟搭膊頭 頂硬上

回想721 一齊團結保家衛族
你有你鐘意揸藤條
我有我鐘意揸水喉通
我唔會話你藤條無力水
你唔會話我水喉通重到死
啱key咪你扑一下我扑一下
唔啱key咪各有各扑
兄弟教仔 各自努力
結果721成績有目共睹

記住藍色經濟圈嘅初心
一齊做大個藍圈佢！

「食人血食光環又點？」我覺得證實到就唔洗再去（人血）光環其實係大家比佢地

嗱我可以講少少自己做法
我就只幫襯過龍門一兩次 好早期 因為本身真係太多人去
所謂龍頭（光環）係因為佢地做得多 我認同並欣賞

佢早前仲有本開分店 我就鼓勵人去小店
因為龍門有自來客 打卡客
但我冇必要攻擊甚至鬧成日去嘅人
因為成日去 始終去緊有幫手嘅黃店
比藍店已經好

至於大J我由舊登已經唔鍾意佢
但佢確實有做到嘢（我唔知盤沙律係點）
同埋我諗佢唔係偽 要知其實知名度高根本可以直接藍就發達
知名度高嘅youtuber其實好多都冇走咁前
佢咁醒/奸唔會做黃（可能比人打㗎嘛）
同埋佢雖然都幾小氣 但佢係香港惟一就100萬訂閱嘅人
佢connect咗其實影響力好大 你話我利用人都好啦

利申：賣手足唔抵可憐

打丁前諗諗沙嶺公墓，人哋連名都冇

低智嘅人果種團結真係強

老老實實呢兩個藍屍真係做到體諒同包容
如果黃屍你話去少一個遊行，即刻比黃屍割席

推多個

樓豬係咪失憶

問題係
冇人扮藍絲呃女仔(藍屍女你屌埋我嗰份)
冇人扮藍店呃錢(藍絲都唔鳩理藍店)
冇人扮藍絲掉汽油彈

但有人扮黃做衰野

屌你有道理，推

一定要團結！

啱所以其實我地需要
1. 盡量唔好比佢地spin走
2. 推重要post快過佢地

推啊，唔齊心就一齊輸架啦，我哋輸唔起架

多謝

一句到尾 想輸想集中營見咪繼續批鬥囉 唔想嘅話就繼續各做各

比次機會啦

一齊推爆佢

推
手足記唔記得不分化不割蓆
要記住14雨革衰咩
吸取教訓 唔好再犯

首先，可唔可以唔撚再打應承我

好撚尷尬呀屌你老母

泛民都有手足嘅 做得柒啫有時
我地屌兩句都得
不過起碼暫時有共同敵人

記得我地運動啱啱開始
本住不分化嘅思想
好成功

班左膠嘅高地

其實啱

有咩自己四四六六拆掂佢
下下都擺上大枱真係好奇怪

太多五毛分化，大家要獨立分析思想下

P牌推唔郁

兩樣都唔撚甘心呀 唔想香港玩完

推～當初講好既不分化，不割蓆，不篤灰去左邊？我地差唔多要再出發架啦，團結please

幫你推

唔好輕敵
團結係我地需要嘅野

樓主講得岩
諗下獄中嘅手足 同埋己經不在人世嘅手足
佢地一定唔想見到我地重現雨傘後期 一盤散沙咁
呢D po一定要上熱門！

多謝 大家終於學識唔好捉鬼

推
停止分化

推

但對於無作為嘅區議員可以點處理？

Agger

推
團結一致成日聽，以為好簡單
但依家我地做落就唔係呢樣嘢，大家反省下，矛頭對外

會呀 所以有幫推點都好都係同路人

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割席 大家幾耐冇講過啊？

可以Share出去俾更多人睇

up

但係你有冇淺黃朋友好少遊行？
你點諗佢地？

我就成日聽日鬧
鬧埋黃店「貼下文宣就黃咩 有罷工咩」
「罷一兩日好威咩 捐幾多錢」

老闆黃員工藍又唔得
員工藍老闆黃又唔得
兩個淺黃又唔係咁得

團結就是力量

不分化，做得幾多盡做啦，然後每天進步

咁我應承你唔再令你尷尬

你講完首先 咁其次呢？

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

我唔會理同理路人點做
我只會屌藍屍

A

對家最成功係盲撐
我地都應該要學下前提係唔過底線

多d人知

cls班tvb狗會話返人轉頭 仲話唔睇到夜晚套支那劇係我損失

唔洗

你叫佢哋鬥少陣黃都難，依家仲要有人篤龍門

我地好多素人區議員 雖然好多個月 但係都難嘅
又咁快撞正肺炎

比意見佢 比意見佢班底
都冇用就唔好投佢
可以自己選

其實派下口罩係人都做到 社區工作
派下口罩比港豬可以順口屌政府

終於有人明
其實條線好難定 所以我講得1999 sor9ly

Aa

咁咪當係囉損失慘重囉
唉哎好肉赤

W

咁唔排除真係有事 不過唔洗根本冇證據就揚到全世界知
搞到兩邊都名譽受損 又冇結論

Po

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆

希望樓主得閒開多幾次呢個post

我自動ignore d分化post/新聞

根本得班5毛同無腦黃屍先係度食花生推post

同路人, 不分化不批鬥
我地無退路喇

條線其實個個唔同，最緊要唔好乜野都咁過份上心，結果搞到邊啲係真係有證據嘅批評同分化都睇唔出，同埋真係學吓果兩隻藍絲咁，心平氣和大方少少

雖然大部份認同,

但可唔可以唔好再用 "可唔可以應承我"......

推啊！！！！

睇完幫手推下

得啦對唔住好少開post

推啊！

呢啲就岩聽大家真係勿忘初心please

成功咗喇咩？
未成功消咩算戇鳩鳩
成日捉鬼鬧黃
煩唔撚煩

你講得岩

香港獨立 唯一出路

諗清楚自己做緊嘅野有咩用

721 831 101

其實大家真心唔覺得係響連登先咁分化嘅咩？

迫走建制派無得直接吸血已經有最初步作為。

當初建制派生人霸死地做唔到野都無人指責，所以我個人認為唔需要俾太高要求俾黃素人，下一步可以慢慢黎

岩呀

推爆你老尾

不分化
呢句講左咁多個月都係做唔到

我唔想輸比中共呀 +1

知道了

連登上年影響力太大啦
實有一班人混入黎
加上時間一長好易lost focus

連登你同我都有份 一齊比次機會做好佢

不割呀

引戰就由佢沉 唔好浪費精力

約定煲底相見

好同意

法治已死

不分和勇
不分深淺

唔好教條主義

唔想輸比中共
首先唔好輸比「同路人」

推推推推推!!!!!!!!!

非常認同 槍口一致對外 推

兄弟爬山而家好似冇人講咁

S

又唔使對唔住, 打隻OK就得.

高質 Post 呢排越來越少. 有心出 Post 就得

律己以嚴 唔該大家

黃唔分level 咪撚再鬥又幾深有幾淺
抗爭未完已經爭住出位 完左仲得了？

大大力推
不鬥黃

Pushhhhhhhhhhhhhhhh

不要再鬥了

啱！！
真係無本錢內鬥了

而家建制係咁推23條, 班垃圾官又講咩本土恐怖主義
中共唔理基本法直接屌建制, 港共叫佢好係立會選舉前好搞掂佢
唔好話光復香港, 遲下講句野都俾人政治監禁.
手足要好好珍惜我地嚟緊2020年夏天!!!

有獨立思考就一定會嘈

民主一定較獨裁冇效率

要做到藍絲咁團結唯一做法就係成為藍絲

好矛盾

我都推唔郁但繼續

小事化大係香港人壞習慣

ok

唔想輸俾中共

大大力推！

支持。

中共最興鬥人
乜都鬥一餐

正確

犯法搞對家係唔撚駛理
犯法害手足先唔可以

推

大家槍口對外

唔錯 推

我覺得只要板主繼續唔做嘢嘅話
最後都會淪為鄉土
正正常常要返工返學邊夠嗰啲PR公司玩

同意， 唔好內鬥啦

大家醒喇

我明同藍絲做法有出入
佢地係事不關己 我地求寬宏大量

團結係結果
獨立思考一定要保留

核爆都唔割
越多黃越好

連仔出手 又要定一條界線
誤ban手足又會世界大戰
其實好難做

立場保持鮮明，不使用連登仔，兒登仔，黃衞兵等稱呼同路人，支持不看不回不推膠post分化post 。保持獨立思考，堅持fact check， 不回不幫五毛岀糧。subscribe and block 對家, 一開post爭做#2。狙擊網軍，增加維穩成本。

推呀

不鬥黃

Strong Post
連仔應該長期置頂

推！

G持

不完美
可接受

推
師兄弟歸位

推 我都唔想輸

敵人既敵人就係朋友
革命先驅老毛教既

香港人 可唔可以應承我
除非犯法/ 太過份否則小事化無
黃店都要利潤 唔係100%捐曬出黎 除非食水太深/呃人
講真手足都係人 識下男仔女仔好正常
只要唔係講大話呃閪屌/ 一次過溝幾個

太有道理，大大力推

藍絲唯一可取 佢地唔會鬥藍 佢地出去做完啲咩
同人講完 有人話做唔到 佢地識避開話題或站係對方立場講兩句 之後繼續罵黃絲 唔會批鬥

推呀dlgh，疫情過後又係下一輪戰役嚟，把握時間操fit自己仲好呀

啲kol唔該睇吓

屌！
我唔想輸比中共呀！
推

其實係連登分化撚先會鬥黃

出面根本唔會有人咁

可唔可以應承我推到呢個post上熱門
最後
光復香港
時代革命

Diu exactly

內鬥真係好撚無聊
偏偏連登仔係充斥住啲鬥黃撚
總之逢紅必反 個standard推撚到上山頂
（捐好多次錢/比狗拉撚埋先係真黃）
永遠將其他人做嘅嘢都推斷係為咗個人利益而做
呢種心態足以搞散場運動
懷疑班人連罷工都無撚罷
我自己覺得 無咩資格/本錢去捉嚟捉去
可唔可以快啲好返 ..
搞個左膠集氣遊行都好

呢樣野其實都講左一段時間，每個人情況其實都唔同，有做就好。我地係要人地加入我地，唔係要鬧走人。萬一人地出完黎之後係返唔到屋企，唔通你養佢咩，做下支援都可以。唔一定男就要勇武，女就要做後勤，做得多當然好，做得少都唔好係咁鬧，唔係個個受呢套。

大家記住，兄弟爬山，不割𥱊，不分化

話人偽黃食人血饅頭嗰啲真係onL79，計我話只有瞓喺沙嶺嘅先係真黃真手足，其他人全部同我食屎啦

一日到黑喺度嘈嘈嘈

認同～ 推！

PUSH

pishhhh

唔好除唔除非啦
想贏就唔好攬住個道德標準

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

要推！
其實講真要諗清楚佢係黃同佢係衰係無衝突
正如用譚德塞做例子
佢做錯野係咪代表全部黑人都有問題先
敵方就係鐘意spin 鐘意講到一間黃鋪有問題
就全個黃色經濟圈都有問題
大佬 一間黃店有問題咪食第二間囉
一個youtuber有問題咪望第二個囉
其實你有懷疑咪唔幫襯住 仲有大把揀
同埋依家真心要團結 有個更大既敵人係度
中聯辦777打曬開口牌 你地係留意d無聊野 唔係嘛

再推

黃絲最矛盾既地方就係太有原則
玩到要用藍絲手段對付敵人，又會開始自我質疑

推！要鬥就同佢地鬥藍鬥紅！

幫幫手

共9滲透火力全開, 班on9 重係度玩分化

如果真係有同路人藉住抗爭名義呃人錢/一腳踏幾船咁點處理？
黃絲唔係聖人，做錯事好正常？

純理性討論

感情問題我明
可以叫做私人問題，黃藍只係政治光譜唔會同品格掛勾

各自努力

Tui

23條強行立法
只會引發終極一戰
佢都係賭一次 鎮壓到你就當嬴

push啦

啱，不割席，不分化

Pushhh

咁鍾意咪過檔藍絲囉
呢邊道德要求高啲㗎啦
唔係我哋唔係是是但但嘅社會廢人藍絲

推 呢個時勢仲分化

推呀！

721831101111

P牌無力一推

香港人報仇
推唔旭pls help

你仲去百佳？
你用3HK?
你冇去清路障？

藍絲之恥

重點係，大家開始冇去攻擊敵人，如果你熱心於攻擊敵人，又點會咁得閒對自己友計較挑剔

邊個分化邊個就係鬼

Push

拒絕2分法

推
咪做分化撚！

推啊

就算念力救港都好，只要你念力係反共都係黃絲

黃絲成日諗點樣再做好啲，唔好輸，俾啲鬼利用哂，點解唔花多啲時間批鬥藍絲，我出街咁耐，啲人連隔條街都唔敢點黑警

不分化 不割席 不批鬥 不鬥黃

支持團結post

我公司有深藍深黃
每每佢地嘈得好勁後深藍都會叫深黃一齊去食飯
個深黃下下都拒絕, 個深藍次次都叫佢雖然又次次同佢嘈交
最後佢地和好咗, 雖然都有嘈
個深黃變咗做黃, 但近期開始肯睇下TVB新聞, 雖然睇住屌
上面講咗啲乜自己參透下

p牌手動推

推阿

記番住 不割𥱊，不分化
兄弟爬山 各自努力

你啱 要明白唔應該”批鬥”自己人
但係唔應該用藍絲黎學習
我地根本係唔同物種
藍絲係就算俾人剝削都唔會出聲

推
自己人要團結

On9先鬥黃

我只知愈來愈分化撚十點無人叫，藍店排長龍

721

push psuh

This, push this!!!

Up

應該啱 希望多啲人可以睇開啲

無得比

藍絲做咩都無後果 你做唔做都無所謂啦

光復香港 時代革命

我唔想輸

其實可以mark低落薄仔度
打贏場仗咪清算囉
想清算咪快d打贏場仗囉
就咁簡單

，

不要鬥黃

，，

推空氣！

推
高登同FB已經比網軍/五毛/藍屍/熱狗搞到成為內鬥、鬥黃集中地
希望連登、IG、Twitter仲係正正常常

我要轉做藍屍，幫每個選區推爆一個做票皇/后

屌你老母死廢中

OK

唔見人

Pishhhhh

我pin左嗰個可以望一望
重申一下 不能容忍藉抗爭之名呃呢樣呃嗰樣
而每一個陣營絕對存在人渣
只不過實在太多五毛 佢地亂指責係唔洗成本
甚至有時大家有誤會未清就互片

公開係可以 不過如果一開始就公開其實唔明智
證據齊 資料齊 再揭發 咁大家基本上少好多心力去研究罵戰

再者
根本而家好多花生罵戰唔關人血事
我呢個post都比人屌咗幾次老母
如果我執著 個post都係變戰場
而呢個唔係我想發生嘅事

要求高就啱
我係建議大家既然咗高要求
不如忍時之氣

唔好未求真就開戰
同埋下下將同路人排斥黃圈外
你第一句係例子

小心過份標籤呀

Rui

Pish

藍人 少互相批評

態度正確

實在講中哂心聲，真係冇咩心力去鬥黃，做自己看得有用嘅事

推
分化藍營

我要去臥底 去藍營分化佢地

推 認同

我相信黃比例一定多過藍，只要團必定推翻佢地
鬥黃，捉鬼好無謂，人地就係想我地亂 心淡
緊記堅持信念，多個朋友總好過多過敵人

認同 希望善用不推文回覆啊屌 唔重要既post 一定要用 見到五毛推既po 入去拉一拉

呢啲就值得推 不分化不指罵
自問自己都唔係滿分黃絲
大家加油

我唔想輸比中共

岩呀多個人，多對手

醒下喇 批鬥黃屍老母閪 , 屌撚柒你老母

多個人幫就屌佢早幾年做過咩講過咩

一味鬥黃，無撚用

真 佢地好似好少屌同路人 真正不割席 我地都要堅守不分佬不割席呀

推 香港人分身不暇啊

學以致用嘅教材

講左連登好多8毛打手
佢地加左人工，有0.8，要改名了

兄弟爬山

pish. anger

推唔郁都推

學腦細話齋，光復左香港未呀？

Push!

P牌一推

兄弟爬山
核爆都唔割

兄弟爬山呀

好耐冇見過呢啲高質post

多個人多對手多把口
香港就有得救

中大email睇嘢太遠太前

甴近平

呢個真

乜撚野唔好犯法？
非法集結犯唔犯法？

講得咁好做咩
推你老母臭閪

推，講得岩槍口一致對外最重要

有智慧

推
槍口一致對外
浪費時間鬥黃批鬥
用d時間推多個twitter好過啦
一路都輸既原因係我地一直比人帶曬風向去鬥黃咋

入嚟拗著數定係同路人分清楚好

係啦係啦
對唔住啦我講得唔好你追故mode望下我回應啦

推 唔好乜撚私怨都擺枱面講盡可能都私底下搞掂
唔好比藍屍網軍製造話題香港人分身不暇 留返精力為運動付出好過

一推 岩呀

又唔見何妖屌假博士佢地唔夠搏命 唔做場721 唔算保皇？

黃的鬥乜鬼？

真心sad

齊上齊落

唔係唔想輸比中共，係唔可以輸比中共！！！！
我哋根本無退路

push!!!!!!!!!

呢個po好重要 我地一定要進化 唔可以停留喺以前咁

其實我好奇一問
點解次次都要聽到邊邊個對話
邊邊個專業人士講
邊邊個外國朋友話

明明好多野都係自己諗出黎
係咪加左呢d野會勁d

我地嘅共同敵人係中共呀

推
快啲番去舊年6月個mode, 已經冇退路㗎啦

Push 犯法達到目標都唔割

都係果句
每次當覺得攰或者想屌自己人嘅時候，我都會睇返之前由612以來嘅相睇吓721白衫點打我哋，睇吓831啲警狗點樣攞棍毆打我哋，睇吓中大理大嗰班警狗點樣抓住水炮車攻打大學。 再睇吓我哋值唔值得為偽唔偽黃呢啲小事，而喺度繼續分化攻擊自己人

推
光復香港 時代革命

我認同 我推

無行動力嘅人 捐錢一樣可以好有貢獻

呢半年成日話不分化，呢排好似又俾d 5毛分化成功....

認同
推

Ppp

無人係完美，與其不斷放大自己人的缺點，不如俾多d心機去攻擊敵人

完全認同，
大家去做一樣野之前諗清楚。
可以小事化無嘅，何必拎出來講？
自己私底下做咗佢就OK啦

明明敵人既攻勢一浪接住一浪，如果我地只係專注內鬥，又何來對到外呢？大家真係要團結同做好本分啊

推 你想要中共係你門口嗎？

不分化啦

推呀 唔好再批鬥喇

對上一個揀攘外必先安內嘅人比個咩人都受嘅打到返台灣最後仲鬱鬱而終

食水深又唔得
講大話溝女又唔得

推上嚟

認同 勿分化
其實係黃就得 唔洗分到要幾多%先係真黃
得10%就係偽 假既 人血饅頭
佢唔夠黃 唔洗diu 一係就由得佢 各有各做
佢又唔係藍扮黃 出賣手足
係唔夠黃暏 最多咪鼓勵下 等大家越做越黃
成日係度diu diu多幾diu
就中晒計
而且我覺得d分化post真係由得佢沉la
幫手鬧都廢事
唔好幫人做宣傳
無視左 佢哋就知佢地做唔到野

兄弟爬山 各自努力

下 你都on9，得你一個聯想到呢啲意思，你用教條就擺撚到明串鳩樓主啦

各位槍口對外
要鬥就同藍絲鬥

一個字：同意

真係唔希望同路人又係衰自己
要完全理解認同大家立場我知係冇可能
但係連敵人都未打贏就先打死同路人
黃圈而家仲未有本錢可以咁做
唇亡齒寒呀咁多位

中共黎黎去去都係不斷分化。
連柒頭泛文都識不分化不割蓆
唔好再放大事件同自己人打自己人

一冇大遊行，一冇勇武畫面，一冇手足俾黑警拉嘅畫面
連登仔即刻唔記得哂呢啲嘢

我懷疑有部份所謂既五毛打手都係自己友打自己友
自己唔鐘意就覺得唔係同路人
就算大家都係同一立場都係咁話
好撚鳩屎呀呢D諗法

講錯野唔撚串得？

閣位手足在討論緊「龍門」之際，香港同時面對緊「中共病毒、終審法院首席法官被迫考慮提早退休、立法內會主席選舉、港澳辦暴力干預港內事務、等等」

無論張生「食人血」與否，大家可否重新考慮到底「無私」的定義是甚麼？

共匪非常理解「團結就是力量」，「紅衛兵」為何要批鬥？

就要把對方「不合理化」，整個批黃行為就變成了「批鬥」

在這想和大家分享一位偉大的科學家 GEORGE PRICE，佢用盡一生嘗試去證明「無私」人性的存在但最後去到臨終一刻都無法做到：

得你一個諗到咁，仲要無關痛癢，你係要拎出黎講，正正經經唔撚得，係要搵野屌下人，仲有乜好兜姐，乜鳩非法集結唔犯法，用下腦都知樓主唔係呢個意思啦，我屌你老母你會唔會諗我真係想屌你老母呀弱智，柒左就收埋自己抖抖啦

其實真心五毛分化手段，手段低但數量多好難擋。
中國一直以黎都係屈數量，你點做都好難改變。
你一把口夠幾多人講？
你睇譚得塞9up 又扯民族主義又屈台灣歧視，你夠佢玩咩？
有幾多個好似Donald trump 話cut budget 就cut， 唔會講咁多廢話? 行動大於一切。
我只係想講有時我見到好多惡意分化post 會直接block 9 個user，與其晒時間同分5毛分化9晒時間不如做其他更有效率嘅事

講左某啲位要好似啲藍絲咁

下下都鬥咪盞嘥心機，有閒情就做好啲出品 服務啦。

衰啲講句啲黃店就係太得閒所以先鬥。你地有無見過光時同人鬥黃？

樓主柒撚左都認
你呢

推 好有道理

我邊到柒撚左？人地講唔犯法有無可能講緊抗爭唔好犯法呀？得你個弱智自己諗埋一邊，然後屌鳩人地，再屈鳩埋人地教條主義，樓主明明成個中心思想淨係講緊黃圈唔係做得太過份都應該包容，你捉鳩住人地一個詞語做乜撚姐？我屌你鳩up又話我淨撚左，你好心收收皮啦，仲兜 肉鳩酸

波台狗嬲鳩左

唔好再鬥黃

手足

邊忽波台，個名用球會就波台，柒撚完駁唔到就搵野黎屌想無咁柒？

我犯法 但我不犯法

又係到單單打打，柒完未姐，你自己誤會人地意思就屈鳩人，肉唔肉酸啲呀peter哥

Eminleo呢

喂算啦夜啦
我唔係嗰個意思 大部人明就得
有回響已經達左目的
我道左歉 佢受唔受佢嘅事啦

執著個位都冇意思 多謝你呀

咪就係 所以到以家五毛都未分化到我

今次睇返都唔算罵戰好熱烈
Facebook都唔見有人share
我身邊黃果啲好多都唔知咩事
未提起之前仲好單純同我講緊岩岩食完黃店，好好食分享緊食評
提起完之後都冇乜理好理性話追擊黃店成日都有
唔知叫唔叫好事

淨係上個月個搭黨鐵post見人屌今時今日仲搭黨鐵我已經覺得好無奈
我有苦衷地搭黨鐵，我有條件地搭黨鐵，唔通又要逐一解釋咩
有時間鬥黃不如諗下點反擊對手好過啦
不過我冇怪過咁樣講既人，因為我從來都覺得，如果你真係愛香港呢個地方，如果你有呢個民族觀，就算比同路人批評都好，都會識得笑罵由人，更加唔會怪返對方，總之知道自己做緊乜就得

push..

推爆

再係咁落去 人地未出招 我地都已經自取滅亡 大家振作下 focus番啲焦點 花生重要啲定光復香港重要啲

雖然而家仲未有行動po 但抖夠花生夠就係時候做番個稱職嘅手足 唔係呢個時候黎放棄下話 香港人 加油

岩 每個人嘅強項弱項都唔同 同埋自己適合嘅位置

大撚把打手就係不斷搵位入！

明唔撚明？！

煲底之約！煲底見！

認同
我無乜見過建制會放大自己派嘅不是再唱通街
如有共同目標 有啲小失誤就眼不見為淨啦
背後提點一下大家再改善咪ok囉

不分化！

屌老味 兄弟爬山 未爬山先踢人落山咩道理？
目標鎖定啲啦屌你地老味
人地藍絲廢老個一咋笑鳩我地啊仲自己人打自己人
口講光復做就批鬥
咁同你地口中所講既偽黃有乜柒分別？
唔好俾團火熄啦你老味

唔好比較佢做咗幾多
你同你自己比較仲可以做幾多做更多

光復香港 時代革命 呢句唔撚係玩架
一條心啦屌你地老味

真

push!!!!!!!!!!!!

重要post推！

麻煩借個位㩒入嚟幫下手足

手足想睇書，書本交流區。 麻煩各位手足幫幫手

唔好再批鬥自己人
集中火力打殘政府
自組臨時政府，獨立先係最大出路

support

agree! help push.

係

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有班藍屍收錢做野
有班藍屍唔收錢真心做野
人地都無話割無話內鬥乜乜柒柒

同意
我地係有d缺點要改返好

我覺得佢未必旨在分化
可能係想搞臭連登個場
令你覺得好煩擾，唔想再上連登
從而削弱連登brainstorm 嘅功能

香港無得輸
大大力推你老母

同意

幫你推

tuii

甘得閒，去鬥籃啦

美心無日日派口罩， 唔夠愛國

唔推唔得

推
唔好中中共計

啱呀，d藍絲就算做左幾柒既事，都唔會比自己人笑
呢樣野真係冇得唔認
唔好再內鬥！我地唔輸得！

五毛會惡意洗版

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（5）

pushhhhhhhhhhh

“唔想輸”

This is so important!

認同但連登就係乜人都開得ac開得post

共產黨太清楚鬥爭點玩 推你上無限道德高地 去到宗教式虔誠潔癖 就可以鎖死對手 所謂嘅道德高地其實係兵法上嘅死地 乜都做唔到 邊度都唔駛去

人本來就係跟自己訂立嘅教條行事，樓主所謂嘅「犯法」/食水太深/太過份都無定義，留番咁多空間被人fill up我覺得可接受。基本上就係做人唔好太低b嗰類，教條就唔多稱得上。講大話呃自己人其實好大件事，打仗時軍人欺騙隊友係要上軍事法庭。呢個係風氣問題，呃人風氣盛行一定會無咗互信。但我唔贊成批判狗公/大話精，一係我哋作為公眾過份介入私生活並唔合理，二係我哋根本無咁多資源查明事實，誤判可能性好高。暫時呃人/食水我哋自己心入面接受到就算，接受唔到就扮唔知，唔好放上枱圍屌。

Be humble
雖然無可否認中共都派左好多八毛黎煽風點火

團結,不分化

推推

不分化唔係口號 而係靠大家一齊實踐 希望大家對自己友虛心啲

不比較

講得好啱

咁又未必完全可取嘅

本身政權係中共到,藍絲唔洗做太多 只要唔反抗就係擁護緊個政權

相反黃絲一路比個政權chur住
唔盡做就等收皮, 拖長個抗爭只會比時間中共洗新一代腦/循序漸進咁立啲仆街法

不過連燈情況咁極端另計

P牌冇得like ，我想like 100次呀

Push.

四千幾正評都上唔到熱門？

推啦
個天咁藍 地下d人仲鬥緊邊個黃d

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

黃絲加油
香港加油

獨立思維，唔好分化批鬥
唔係真係好易打柴

認同呢種態度

依家個個都講到做黃店就係食人血饅頭咁，我地生存緊嘅人又何嘗唔係踩住手足屍體上抗爭？
與其雞蛋中挑骨頭，不如係疫情努力保住條命，準備再落場，只要目標一致就係自己人，敵人嘅敵人都係自己人。

光復香港 時代革命

Learning from your enemy
We united, we Avenges
We don’t forget
We can’t forget
Five demands, not one less

每個人都要睇

True

推
內鬥實係好撚弱智
有哂證據就一次放哂出黎
否則捉鬼討論不了

學識求同存異好緊要
唔好一同自己唔一樣就係鬼係共諜
大家目標一致
獨立思考自己覺得岩果條路

聽下其他人既論述其實無壞
自己可以分析啱唔啱

覺得要咁行先岩就遊說其他人
唔係屌走晒異己就贏
屌其他人會贏既話熱狗一早贏咗啦

大家要爭氣！ 推

講得好

自己人真係唔好將所有野發大，就係同路人都一樣有物欲，正如你會唔會屌一齊出去既手足外表同膚色？ 對準敵人丫唔該！

我認為如今嘅當務之急，係改善香港社會嘅風氣。

係，的確因為政府嘅無能，令到香港人受到咁大嘅痛苦，但另一半嘅痛苦，係因為香港社會本身嘅腐敗所造成。

大家仲記唔記得幾年前嘅學生自殺潮？無錯，係香港嘅教育制度迫佢哋上絕路，但如果無香港人本身嘅功利主義作為壓挎駱駝嘅最後一根稻草嘅話，根本成唔到事。

仲有大家唔好忘記，點解香港嘅勞工福利咁差、快樂指數咁低。全因為成個香港社會都爛晒啊！希望大家可以盡早面對現實。

啱呀

P

呢個po應該要上返熱門

推push

push 推

推推推推推推推推推

推 點醒大家

推呀!!!

不分化，不割蓆

不分化，不割蓆。兄弟爬山，各自努力。

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

推文

你岩啊

推返依啲正經post

今日偶然睇番71立法會出面一萬個和理非為左救衝左入去嘅手足
頂住出面攻入黎嘅popo 又入埋去拉手足走

唔知呢個畫面仲有冇機會出現呢？

推 真好文

721 831 101 1111

唔好再分係咪深黃淺黃，事實係我地應該乜柒黃都要，偽黃都要，甚至中間綠我地都要，只要唔係藍就得

721831

選擇近了，好多5毛。

其實得閒去分化下5毛仲好。

鬥黃個班好撚無聊

推，不分化不內鬥

上熱門呀

用力推走熱門堆垃圾po

Push 正評

推！
我地宜家贏咗未？
我地就黎輸到底褲都冇啦！

所以已經大把人黃變返藍

再鬥黃死硬

黃絲真係抵比藍絲睇唔起 有幾可見過對家鬥藍 係黃先咁撚on9

推呀
各位手足加油
武漢肺炎後歸位！

推 值得一睇

開Twitter未呀大家，開左實冇死，番工放工得閒就禁下，睇外國新聞仲快過連登fb

岩呀 唔好再批鬥自己友喇

知道

完全同意

推 要堅持呀

鬥黃鬥撚左半年 真係算鳩數啦

推呀推呀推呀

幫手推推

同埋唔好黃鬥黃,多數都係政府打手搞出黎,你見人講悔氣說話/批鬥自己人(扮黃),當藍屍處理

Tui!!!

同意，不過我冇得推，各位加油

再咁搞法，做藍絲真係易過做黃絲
藍屍出街屌人、打人無後果重有錢收
重要唔洗鬥藍
做黃絲對外要比人打比狗拉
對內要比自己人批鬥，要鬥黃重要無錢收

醒未啊！？就嚟投票啦，咩環境啊！？有本錢鬥黃咩依家！？
香港黃藍都係64比架，係咪要批鬥到1:9啊！？

我哋嘅敵人由頭到尾都係支共港共，我哋黃嘅就算有唔同spectrum都至少喺五大訴求上有共通點，連我哋訴求都未達到就內鬨，聽唔聽到支那笑得幾開心。

槍口一致對外，對準政權唔該

黃屍（包括連登admin）都有份促成呢啲批鬥架！！推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

槍頭要對準！！

保持隊形 屌鳩中共！

推上去

推呀
大家齊心吧！

lm

當年藍絲教育

pushhhhhh

未開波先開拖，埋咩堆呀依家？點插旗吖！

其實啱 唔好鬥邊個做得多 肯做就夠 自發

啱

啱 推
唔好咁計較
自己行到多一步就行

push this

要贏人
先要贏自己

正經post.推